城巴屌你老母呀！成班車無撚左都得！

無啦啦搭開個班次無撚左，仲要係狂風暴雨下等多4個字先有車！

褲都濕撚晒，返工遲到半個鐘！水洗都唔清

屌你老母！

臭你又奶

狗巴都一撚樣

好撚過九巴

投訴